各位同好、請務必加入動漫WhatsApp群！

沒有小圈子，大家做同一件事.......可樂而不為？

自唔自豪？

On9 仲 Wts
係都用line

Telegram the best